有關721金鐘發夢既攻防戰討論區

首先講一講攻方面先

現場地面啲磚唔知鋪好曬未

就算鋪左一定癡實曬膠水

好難拎黎用

其次防方面

如果呢幾日有到金鐘既人都應該見到啲鐵欄全部都未整返

姐係我地起唔到三角鐵馬陣

要留守要佔馬路都有一定程度既困難

以下開放比大家討論下呢啲問題點處理好

攻方面暫且冇咁重要 皆因大把工具可以使用

但防方面就真係幾棘手

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

推

商場先對我地有利
廢左tear gas同子彈

聽到有暴徒諗住出核彈
好擔心黑警今次唔知會著咩裝

警犬facebook：有網上消息指示威者會出核彈

到時如果幾萬人

避到幾多入商場？

同埋我地唔係要避要着草

我地而家係要企出黎正面衝突同反抗

再係比狗食住上既話我地真係好難再贏

睇時機 無時機既話 和理非一次都要
忍一時之氣 唔好衝動

ifc點睇？
世界精英之地

發夢見到龍和道附近有工地，有唔少石頭仔可以執

聽聞漒水都有人帶了。班狗著咁多套甲點算

真係要諗定啦'
對家都部署緊架啦

大概會演變做呢個局面